budget~$2500 有無抵屌嘅tablet連keyboard推介

暫時睇中asus t101

Amazon fire

呢個網有個鬼佬介紹有好多平tablet 不過全部大陸野
有興趣自己睇 佢有埋youtube

何不加錢等surface 4

個價都唔係少少囉喎

呢個價又要抵屌 得陸平簡

Teclast/台电 X5 PRO Win10平板电脑二合一游戏12.2英寸256GB固态【包邮】
【在售价】3099.00元
【券后价】3094.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥2TAL0gpQynp￥ ，打开【手机淘宝】即可查看